而家仲唔反枱，第日唔好問香港人做錯左乜野會有個咁既政府

醫護返工，係冒住自己同家人生命危險去救一班自私既大陸人
醫護罷工，救既係全個香港

醫護罷工救全港

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

依家政府攬炒大家一齊支持不戴口罩

罷工罷工

支持醫護罷工救港

你中招
家人可能會受你傳染

你死左 家人無人養

推